法國搞唔撚掂 成個波台都係韓g

Apink g

韓g不願面對

都係嗰句，日本女演員＞韓國女演員＞韓國女歌手

梳

初瓏正臭g

完全駁唔到‼️‼️

麻友g最正

G

屌你牙

日本女演員＞日本女歌手

新垣結衣係雞！

槍口對外

那個了

岩

AUNTIE＝慰安婦
問頂高峰＝閹馬

屌你老母

咪又係郭能屈機
雷神都搞唔撚掂隻閹馬

唔關事既 姐叫關健康真係勁 輸比佢無計